Sales單嘢封投訴email係咪有心玩嘢

命令式

Your Sincerely
Goodest Inglish

上面笑到我沒留意

封野係連登仔draft完SD比人既?
乜撚野英文黎?

以前中學係個加拿大呀SIR教
寫唔知人名既信用Yours faithfully俾佢問我係咪同佢有親

我就知有名用Sincerely冇名用Faithfully係native speaker黎講係ON9

以後都淨係BR算

非親非故faithfully

非認識=faithfully ，我係咁記

好明顯我地大連登國先出到咁高質嘅email

學校教係咁教
但係同現實係脫左節

就算佢用啱所謂既faithfully鬼佬都係心諗做乜鳩

叫人炒晒佢哋咁犀利

限住人幾時覆

是但啦又唔係錯，但係同事呀sir 通常都用best regards

佢老細嚟

每兩三個字就有一個錯處

我係咁記
唔識嘅求人信你就faith
識嘅要人地信你講真話就sincere

其實寫完擺個draft上黎執下先啦大佬
d英文柒成咁影衰晒香港人

Bullies

勇武派勇字行頭，有乜事大左人先，within 2 or 3 days就煮死你班撚樣

唔睇grammar都柒到開花，寫到佢揸fit咁

大人還大人
i am afraid果度開始google翻譯都冇咁衰
收到嗰個睇唔睇得明

究竟他係好心做壞事，定是全心玩嘢

連登仔

關sir style

話說條能樣死左去邊

Over左啦單野 樓主本身都係想訴下苦

家陣搞到佢唔上唔落收唔到科

Your (Ssssssssssss)

影衰曬

Thanks 算啦

it will be happened so soon
even I not to do so
for instance .... I would glad to see
喂大佬 呢篇野dse有冇3
我記得投訴信係f4第一樣教架喎
攞返出黎抄都冇咁柒啦

一入黎見到looking forward 個句都笑到仆街

表示不嬲用regards 算數

Positive 即係炒定唔炒好亂

In such an 好有八婆味

仲有句creating greater expose in internet
好明顯基本grammar都未handle到
錯word form 錯preposition 漏article 可以錯嘅都錯哂
寫果個應該同烏大龜程度差唔多

投訴就投訴啦 以為自己邊撚個

兒登

條友仲好意思cap出嚟話自己打篇野打咗半粒鐘

哩篇文可以用嚟畀中學生做proofreading 完全係犯曬中學生常犯英文錯誤

睇到尷尬癌發作

久唔久就有一堆人笑人英文，煩唔煩啲
就算佢英文點7都好，佢都起碼係幫緊原樓主，你地成班都唔知係到做咩
如果你係原樓主果邊，又笑7幫手既巴打，咁以後仲邊有人咁熱心，
但如果你只係花生友，我覺得好撚無聊

香港 投訴之都

除左文法港式之外
連個語氣態度都好撚怪

Best regards 走天下

我係咁記
唔識就中出即faith
識嘅就拍拖行sincere

正常la
香港人淨係識笑人，又唔會做野幫下手

啱
我不嬲用返best retards 算